{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_002166",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "부여사나래캠핑농원"
    },
    "text": "ぷよぷよキャンプ農園 (부여사나래캠핑농원)\\n\n忠清南道扶余郡楊花面上市路151\\n\n扶余キャンプ農園は忠清南道扶余郡に位置しているキャンプ場です。こちらでは計40以上のキャンプサイトがあり、その規格は8x9mです。扶余キャンプ農園は、扶余だけでなく舒川や群山からもアクセスしやすく、この周辺地域の観光には最適です。また、キャンピングカーでも利用することができます。ただし、週末のみ営業しているため、入退室には余裕があります。売店では水と酒類のみ扱っていますが、車で5分の距離にハナロマートがあり、そちらでの買い物も可能です。また、梅の木が90本以上あり、梅の収穫や購入も楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャンプ農園の場所はどこですか？",
            "answer": "キャンプ農園は忠清南道扶余郡楊花面上市路151に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園には何個のキャンプサイトがありますか？",
            "answer": "キャンプ農園には計40以上のキャンプサイトがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプサイトの規格はどのくらいですか？",
            "answer": "キャンプサイトの規格は8x9mです。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園はどのような地域の観光に最適ですか？",
            "answer": "キャンプ農園は扶余だけでなく舒川や群山からもアクセスしやすく、この周辺地域の観光には最適です。"
        },
        {
            "question": "キャンピングカーでも利用できますか？",
            "answer": "はい、キャンピングカーでも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園の営業時間はいつですか？",
            "answer": "キャンプ農園は週末のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園の売店では何を買うことができますか？",
            "answer": "売店では水と酒類のみ買うことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園の近くにはスーパーマーケットはありますか？",
            "answer": "はい、キャンプ農園から車で5分の距離にハナロマートがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園では梅の収穫や購入ができますか？",
            "answer": "はい、キャンプ農園では梅の収穫や購入も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ農園には何本の梅の木がありますか？",
            "answer": "キャンプ農園には90本以上の梅の木があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 218,
        "QA": 357
    }
}